有無人好鐘意玩自己另一半身體某部份

我好鐘意得閒無事就揸條女屎忽
又漲又有肉地, 又彈手
由拍拖開始無耐就鐘意揸, 揸到結婚後都鐘意
由佢初頭唔鐘意, 揸到佢依家得閒會問我: 點解唔揸我?
揸到佢懷疑人生既既價值就係我揸唔揸佢

老婆我愛你

男友對肥仔波

調教成功

鍾意男朋友個淫穴

咁佢鐘意你d咩

唔好揸咁多
揸得多遲早大過你果對

我條J

你條撚樣

老婆我都好愛你

啲嘢食？

好hea 呀, 自己開post啦

腳
一冇野做就摸

腳我係奶多過摸

揸波is better
一無人就揸兩下

揸屎忽同好

搭單啫

男朋友嘅肚腩
同埋有肌肉又有肥肉嘅手臂

我鍾意玩男朋友D尻毛, 劣下劣下可以劣到D毛好似碌梳咁, 之後用黎梳頭

左青龍右青龍

用我嚟梳頭jmg

太鹽濕, 老婆唔鐘意

老婆全身都好好渣

返咗成日工嘅腳

識d野

識玩要吮埋腳指

Same here

中意"鍊"佢後頸， 好似d寵物咁

200磅肥婆?

講緊你老婆啊

男朋友以前係瘦骨仙個身好平
自從佢做咗gym之後開始有波
就忍唔住日日搾佢
開始明白點解男人鍾意搾波 原來係咁好feel

Read My Name

男人實
女人軟
邊同架

拜拜肉

正

撩女朋友個格力底

中意聞格甩底

男朋友個淫穴

你條j

鍾意玩佢前列腺

我又係好中意渣屎忽
行行下拍落去 肉感充足

另外好中意玩耳珠

成識玩
我好鐘意啪pat pat

有班女腳瘦瘦長長但無屎忽
Un手 手感勁差

仲意玩佢嗰大腸造口

秒

無波我都接受到, 無pat 真係好難搞
每一次後入就比臀骨硬撞

真 屎忽唔圓好難屌 食過大pat 望住個尖啄屎忽真係唔開胃

逗條女既波

佢個口

青頭仔先鐘意

會唔會奶埋佢粒Lin

呃like 屌你老母

好鍾意玩男朋友春袋
佢會畀我搓到舒服到訓著

我會屌埋

佢有冇含返你

Gay

好鍾意摸男朋友後尾枕同埋個鬚鬚下巴

扑咪奶

胃，拎上手個手感正到

會起膿㗎喎

你係我同事?
講既野一模一樣

鍾意男朋友沖完涼之後錫佢胳肋底

同埋瞓男朋友肚腩睇電視

Great

幫寵物按摩嘅定律一定要按後頸

超多毛嘅腳
鳩，Lin，少少肌肉嘅手臂

左手揸右邊波
右手揸左邊蛋

實得嚟個質地都係冧
而唔係骨個種硬
所以點都好摸過平板骨

gay

耳仔

胸肌 Pat pat 鳩
佢成身都好得意

奶條女d腳毛

男朋友肚腩仔

讚你條女話你性能力唔得喎
屌你老母

有，訓覺嗰陣鍾意摸住男友下面訓，掃下毛毛按下袋

好想奶胳肋底

青頭仔先會接受到無波

示意圖

屌你老母

我男朋友好鍾意玩我加拿大
有時佢聞下加拿大就硬曬
出街又會成日走嚟摸
仲話越多毛越正

玩女友對腳

Ching幾時寫埋個故

羨慕尊敬

佢碌鳩

肚腩正啲

都會玩好好攬

屌你真係神岀鬼沒

日日張開西望

肚腩 好似撚貓個肚腩咁

中意用手掌包住佢腳板，佢隻腳好細好得意

奶lin頭

鐘意佢大大眼
眼睫毛又長
有少少哨牙
好可愛

奶條女個閪

鍾意屌屎忽
男友有操開下身勁好屌
香港女人無pat屌到痛

點訓 扯到行

呢個真呀
諗起都濕哂

我好鍾意渣佢手臂同膊頭
淋zi zi好好肉地

佢又好鍾意渣我二頭，有時又摸下胸咁抽水
搞到我做gym又勤力左

我都鍾意
最鍾意佢嗌多幾聲 聽見就滿足

我都係
尤其是睇電視果陣
不過我玩埋條j
軟果陣好得意
有時鏈下搓下又會硬
或者有時佢又係舒服到訓著

你係bi

好鐘意出街hi我女朋友對波

(FF)

A0的我點解要click入呢個post？

望下我個名

最緊要瘦著衫好睇

會唔會咬 好似AV情節

會唔會咬 好似AV情節咁

輕輕力拍佢個頭 但係佢唔係我嘅另一半

全身都好撚滑 好好摸

我男朋友好中意new閪
但我好唔中意

黑絲腳

鍾意摸男朋友啲鬚根算唔算